究竟肺炎死係咩感覺

係咪呼吸唔到最後窒息死？

有冇醫生可以答到我

窒息

好恐怖

Suffocate

都係死既感覺，實有機會試一次

係呼吸衰竭

淹死

似漫漫浸死，不過浸死你既係你自己d鼻涕

爽 然後窒息致死

經歷肺炎的過程

點解係鼻涕？

你浸死同跳樓死感覺都唔同啦

我係想問死嗰下係咩感覺

武漢肺炎患者痛苦死亡過程曝光 前線醫生：本質如同浸死

d黏液塞滿你的肺泡

該名前線醫生在文中詳細描述患者死前感受，

一直呼吸困難，直到最後幾分鐘，病人全程清醒，病人會呼救，會哭著喊著說醫生你救救我……伴隨著劇烈地掙扎，直到呼出最後一口氣。

根據該帖文，新冠肺炎重症病人死亡前的3個步痛苦過程分別是漸進式窒息、痛苦爭扎、慘叫身亡。

該醫生甚至直指，「死因本質上和淹死一個道理」，「大量的水，進到了肺裡面之後，氧進不去，肺被病毒導致的果凍狀的分泌物給佔滿了，換氣功能完全喪失，再濃的氧也進不去血裡面；而吸痰也沒用，因為靠氣管鏡到達不了那個終末端的地方」。

一樣的 ,唔通只係死前既感覺

你當係不斷呼吸都呼吸唔到 自然會氣勢咁大力呼吸 但係都唔夠 要再大力 之後不斷既咳 個腦慢慢唔夠氧氣 身體開始抽畜 最後死個下應該係封喉斷氣

唔好意思講得唔好 係問臨死前咩感覺

見到全世界咁多人死 我地睇落好似只係一個數字
但係其實每個死嘅人背後其實都經歷左咁痛苦嘅死法
無人覺得好恐怖？

其實可唔可以confirm救唔撚到恐前打支勁麻醉針，等個病人舒服啲

好爽

窒息式性愛（英語：erotic asphyxiation、breath control play）是指為了獲得性快感，故意限制大腦供氧的行為。該做法利用人體在缺氧、窒息的瞬間，局部器官的高度收縮，而使自己或對方從中得到性快感和性高潮，但常有不小心而令人死亡的事件發生。如果是自慰時進行此行為，則會被稱為自慰性窒息（英語：autoerotic asphyxiation）。在美國精神醫學學會的《精神疾病診斷與統計手冊》中，窒息式性愛被歸於性偏離的一種。

自慰性窒息從17世紀便有所記載，起先是用來治療勃起功能障礙的。[4]這種療法很可能源自被絞刑者，人們注意到男性受刑者出現了勃起的現象，有時能夠持續到死亡之後（即死亡勃起），偶爾亦會伴有射精。[5]

無得安樂死打麻醉得唔得啊